羌柄蘇

性騷擾女同事
揭發佢既行為預左長期比佢係行內打壓同迫害

有些惡行
對別人人生既破壞
係永不可瀰補
大部分惡人為左掩蓋前一個錯誤同通會進行的是更多既迫害

有權就可以無品
真係要當心
權力要賦予人品不是其他特質
呢個地球無一樣特質比人品更值得被賦予權力

沒有什麼比人品更配得上權力

印度強姦犯會將強姦罪歸咎於被姦者著短裙
咁AV 女朗算不算全世界強姦罪行既元兇或主腦？

羌炳蘇